點解近年好似冇咗樹大招瘋嘅Post

記得舊時每年睇到都笑到仆街
入樹仁悔終生嘅直幡簡直係經典

Are you treeGUN?

純粹突然諗起呢個年經Post好耐冇睇過 一諗起話啲豉油溝水同有膠片就覺得好笑